朋友是，朋友吧，和你身份不進化

長時間並無大突破
差了什麼 一拖再拖
請問如何令你喜歡我
從來我並無動搖過

沒有人 麥浚龍

歡迎入伍

我甚麼都不是
我是二等兵士

唉